覺唔覺蘇狗帶既獌聯好快會大敗一場？

頭3場有球證幫先贏到，對手又全部弱旅，只係冷手執個熱煎堆，我阿婆帶都3連勝
之後對手一認真起上黎，佢果種亂咁進攻既踢法好易俾人45678啦

打熱刺見真章

希望球場大爆炸
爆死晒兩隊人

燈到

希望地球地心突爆 燒剩曼聯

係
之後今季英超聯賽取消
9月從頭打過

過到賓蛇再講啦

呢個post肯定環保到仆街

含球爆啦
我都想睇你條友死得肉酸d